为了安全起见，我总是把车停在山谷的另一端，从那里进入湿地，让小屋宽阔地诞生了。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 在60年代的民权运动中，我们经历了分娩痛苦，现在我们又在经历它。 黛比·艾伦的祖母爱加倍|乔-玛丽·麦肯齐| 2020年9月11日|Essence.com 
 尽管她“一出生就被赋予了男性的性别”，但卡洛斯很早就知道她是个女孩，并为别人看不出这一点而感到困惑。 跨性别音乐家在新传记中庆祝teri Schlichenmeyer | 2020年9月11日|华盛顿刀锋 
 你所需要的只是证明你的出生日期和你住在这个州。 是时候检查你的选民登记了——这是如何约翰·肯尼迪| 
 他提出，也许我们思考、学习和推理的潜能并不是与生俱来的。 科学的一个秘密:错误促进理解|Rachel Kehoe | 2020年9月10日|学生科学新闻 
 事实上，每个老师都应该是穆斯林出身或皈依。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 女性更有可能从出生中恢复得更快，更不可能经历产后抑郁。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 高龄产妇大大增加了产妇死亡和唐氏综合症等出生缺陷的风险。 男人总有一天会有没有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 她的重点是1965年1月至3月这三个月，这三个月催生了《投票权法案》。 金博士走向好莱坞:塞尔玛的错误历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽 
 在婴儿出生后，没有什么东西可以用来清理婴儿和他的母亲，没有地方可以处理胎盘。 耶稣并非生来富有。 想想。 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 她是赞丹半岛哈勒姆人，出生日期不详。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 虽然出生时是圣克劳德公爵，但他更喜欢教会国家而不是政治地位。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在玛塞拉出生前，又有两三个婴儿死亡。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 但那已经过去了; 我觉得，我的祖先拿骚就是在这座宫殿里统治的，这出身才有尊严! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这是一个关于男性的包容，关于出生和死亡日期的排斥和一致的实例。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)